其實泛民果四件係咪以為贏撚硬？

點解我住新界 返學返港島
真係好似無見過泛民既宣傳街站

雖然佢地真係贏撚硬 但都好心尊重返個選舉嘛 係度hea選

贏鬼硬
九西姚空降都唔做多啲嘢
人地鄭周街都係宣傳

咖哩臭哂朵
又自私
泛民自己友都撐呀落

含淚投還含淚投
但到時四席全炒都唔抵可憐

我就係唔明hea選既意義係乜
贏硬還贏硬 但佢地真係好似唔驚輸咁

南區返工真係見唔到白鴿啲野咁濟

有版你睇 黃毓民
Hea選以為自己贏硬 又串柒柒
最尾咪比人搞掂左